係Apple store痴mon貼，如果痴完唔滿意有冇得唔要？

買機嗰陣順便痴埋
個職員都痴得唔順利，玩左2張先搞掂
但出黎個效果我唔係咁滿意
想問呢種情況下有冇得話唔要

唔要部機？

唔要mon貼
部機一定係比左錢先拆架

當然可以唔要

咪比錢再買過張囉

唔係呀，我意思係直頭想唔痴

但人地開左咁多張我先話唔要，怕比人當我玩野

如果唔滿意係指你唔滿意個mon 貼本身... 而唔係佢痴得唔好..
咁梗係唔得啦

佢痴嗰時未收我錢

我就想問如果話唔要得唔得

佢唔要既意思係想唔收番佢張mon貼錢

可唔可以唔好咁撚狗 痴貼手勢你估真係講咁易

唔滿意又唔學下自己痴

不如你諗吓叫雞插到一半未射，有無得唔比錢走人

apple store 佢係用工具痴，理論上應該痴得好完美

咁唔好意思
我以為人手痴

人手痴真係唔好咁多要求
人地痴要對位 無斜好多出界 就算啦
有d仲要話鳩人指紋多 痴完話鳩人d指紋痴哂落去
人地都唔想手汗多嫁
咪抹返囉
又話人對唔齊又盛咁又唔自己痴

Sorry係眼見好多人話人痴貼手勢唔好 好同情痴貼既人

港蝗

屌 出句聲好難咩
咁佢比唔到應有既服務你你都硬食呀？